垃圾巴菜

一場之內
插水
紅牌
射失十二碼
射失單刀

屌你老味仲要主場

慣啦

係咁架啦

最後咪又係贏
we did it

人地疤狗話皇馬黑哨呀宜家

we did it
理撚得你

WE DID IT 又反CUP了

疤狗唔該下年佛誕先好上水

你班仆街咁串,過幾日疤就list返你地今季西甲啲黑哨出黎逐個分析

又搵土方出馬

咁又係
呢招係疤狗/ 加泰媒體大技黎
List晒皇馬得益同巴塞受害
皇馬受害同巴塞得益就完全唔提
從而得出巴塞被迫害既結論 呢樣野係疤身上真係屢見不鮮

條二串一 買左佢讓主 斷左佢

西班牙政府還曬息未

we did it

唔好呀 知錯啦

黑哨疤 食雞胸啦你

今次疤we did it 都無撚用

黑哨疤

疤狗報list左啦

做疤狗都幾好
冇冠就話對手黑
有冠就自己實力